黑人醫生邊做手術邊唱歌跳舞 病人腦部永久受損

Atlanta Doctors Twerk & Sing Over Unconscious Patients, She Even Cuts Her Patient Open To The Beat Of O.T. Genasis' "Cut It!"

ATLANTA - Dr. Windell Boutte’s website calls her “Atlanta’s most experienced cosmetic surgeon,” but a Channel 2 Action News consumer investigation discovered she also had plenty of experience dealing with malpractice cases.

Boutte refused to answer consumer investigator Jim Strickland’s questions about seven lawsuits against her, and more than 20 YouTube videos featuring the dermatologist dancing and singing around exposed, unmoving patients. Some show Boutte making incisions while she sings and cavorts to the camera.

One of those lawsuits was filed by 26-year-old Ojay Liburd. He agreed to talk to Strickland about his mother’s visit to Boutte’s Gwinnett County office, because his mother no longer can. According to court

WSB-TV records Liburd’s mother, Icilma Cornelius, saw Boutte for a tummy tuck and liposuction in 2016. It was weeks before her wedding and she was credits away from earning her Ph.D. “She just wanted to be perfect for her wedding dress,” Liburd told Strickland. “She had everything going for her.”

She never got the chance to wear her wedding dress. After a more than eight-hour procedure, Cornelius’ heart stopped. She suffered permanent brain damage and will need care for the rest of her life.

wakanda forever
黑人又贏

巫醫

黑人啲音樂感太強
都係做歌手唔好做醫生啦

nigga

力架d音樂細胞又用得著

點解呢啲人都做到醫生

this is america

美國大學收死黑力架入學時會加300分

亞洲人會係原本個分扣幾十,好似係

肯定又係俾白人逼害
支持我nig醫死多幾個白人

好慘
Btw最唔明幾個醫生睇住 外國間唔中都會漏手術刀係體內

affirmative action

可能遲多幾年支那/南亞人/黑人 入香港醫學院都可以收低幾分

幾百年前做過奴隸 力架而家收息咋 死白鬼抵啦
再嘈就話你逼害 岐視力架

好多大學醫學院majority都係黑人
Asian門檻最高
印度佬扮黑人 所以醫學院收佢

This is america!

一項2009年的普林斯頓研究顯示，為獲得相同的機會進入頂尖大學，亞裔美國人的SAT分數需要比白人高出140分，比西語裔美國人高出270分，比黑人高出450分。2014年的一項訴訟指控哈佛對亞裔學生的人數做出限制——20年來，亞裔在哈佛大學學生中所佔的百分比仍然保持在16％至19％，儘管亞裔美國人在總人口中的百分比已經增加了一倍還多。2016年，亞裔美國教育聯盟(Asian American Coalition for Education)向教育部提出了一項針對耶魯大學的投訴，20年來，該校亞裔學生的百分比一直保持在13％至16％之間，布朗大學和達特茅斯學院也是如此，基於類似的理由，該投訴敦促對它們的錄取工作進行調查。

有充分的證據表明，亞裔美國人在大學入學方面處於不利地位。在討論社會中多樣性與唯才任用的相對優劣時，這個問題令亞裔與其他人之間產生了分裂。

我經常聽到亞裔美國人對黑人和拉美裔表示不滿，因為黑人和拉美裔從優惠性差別待遇中受益。作為耶魯大學的大四學生，我記得當一個中上層階級的黑人同學，在學業成績明顯低於我，但被錄取到拒絕了我的頂尖醫學院校時，我感到非常失望。

但是，如果亞裔受到了阻礙，更多不是因為優惠性差別待遇，而是因為對白人的偏愛。普林斯頓的那項研究中，黑人相對於亞裔的450點優勢吸引了最多的關注。但是最說明問題的數字是白人對亞裔的140點優勢。

為了解釋這種差異，有些人可能會引用一個長期以來的錯誤觀念，即亞洲學生的考試成績很高，但他們缺乏全面的課外興趣與受大學重視的活動。但那項研究通過控制學業成績、遺產地位、社會階層、高中類型（公立或私立）、參與體育運動等變量，將種族作為一個孤立的因素。所以140分的差距反映了條件類似的一個白人學生和一個亞裔學生之間的差異，他們之間幾乎只有種族的區別。

然而，我一直支持優惠性差別待遇，雖然我更希望它是基於社會經濟條件，而不只是種族原因。所有學生都可以從種族多樣化的課堂中受益。我不喜歡去一個主要是由亞洲人構成的耶魯。大學應該對黑人和西語裔給予優待，因為他們在平等入學和和獲得機會方面仍然持續面對障礙。

白人的情況卻並非如此，所以他們沒有理由應該在亞裔之前被大學優先考慮。與亞裔美國人相比，說白人處於不利地位是非常荒謬的。反方可以拿出「黃禍」恐懼中的仇外迫害、1882年的《排華法案》，以及二戰期間日裔美國人的遭受拘留作為主要例證。

紐約市的精英公立學校因不考慮種族優待，實行唯才錄取，成為經常被援引的例子，如斯泰弗森特(Stuyvesant)高中，入學只基於標準化考試。斯泰弗森特中學大約有74％的亞裔，18％的白人，3％的西語裔，1％的黑人 ，4％的多種族人群或其他族裔。在加利福尼亞州，1996年取消了基於種族的優惠性差別待遇之後，加州大學柏克萊分校的亞裔新生為42％。

我不喜歡這種程度的種族不平衡。但是，很長時間以來，許多精英大學做了太多的事來編排班級中的種族構成。顯然，繼續保持亞裔人數百分比接近恆定水平，需要過度傾斜的尺度，對亞裔造成了損害——也損害了美國長期珍惜的公平和平等機會的傳統。

這些學院的意圖可能是好的。保持白人佔據多數不大可能成為公開的目標。但無論這種凍結種族比例的原因是什麼，都應該受到質疑。

像哈佛這樣的學校可以通過採取優惠性差別待遇來增加黑人和西語裔的入學率，或至少保持他們的穩定，但應該為那些並非沒有被充分代表的人群——白人和亞裔——保持一定的公平競爭領域。（我必須承認，可能有跡象表明這種情況開始發生：最近被哈佛錄取的2020屆學生中，亞裔人數佔22％，略有增長。）

CHING識波

你死啦你
fucking racist

好彩我唔係美國

斯泰弗森特中學大約有74％的亞裔，18％的白人，3％的西語裔，1％的黑人 ，4％的多種族人群或其他族裔。在加利福尼亞州，1996年取消了基於種族的優惠性差別待遇之後，加州大學柏克萊分校的亞裔新生為42％。

想知亞裔人係咪包括越南泰國嗰啲 定係中國-印度-新加坡-香港玩晒

係歐美,亞裔定義包哂以上再加埋中東,所以真係 中國,印度,新加坡,香港玩晒

老老實實 asian個學習能力同智商係屈機
如果唔係咁樣對力架唔公平

公平

i M yuar docdar.

原來收少啲高分既亞裔 收多啲黑人就叫公平

咁都報出嚟
仲唔係種族歧視

咪即係舊時升中男女分開排隊一樣

其實即暗示力架智商低？

明示

咁做即係假定啲 力架蠢啲 考唔到其他人種咁高分啦
岐視呀 That's racist!

無人會嘈 因為力架拎到著數

一啲醫德都冇

死nigga去番試藥喇，做乜鬼醫生，離撚晒譜
呢單野直頭唔係醫療事故，可唔可以告尻佢地誤殺？

智商低咪低

唔通我話黑人高,jj大,跑步快,唱歌跳舞好又係歧視咩

唔好針對死黑鬼呀

這是正式錄用的醫生嗎

唔明點解高層未出事前俾佢地咁樣做手術

奧巴馬同佢老婆就係咁樣入耶魯，其實佢哋嘅成績做香港ive仔都唔夠。

Surgery Simulator

睇標題已經笑到仆街
睇埋片直頭笑到停唔到

跑100米唔該減Asian跑手2秒

開心手術

Btw口罩都唔帶 啲口水一定飛哂出黎

屌你啦, 又唔見班力架跑100米扣 1秒, 亞洲仔加1秒?

咪係囉，仲要其實冇咩理由把刀會離手下話

我叻過你 所以唔公平
咩道理

男女分開排原因係女仔腦部發展早D有明顯優勢
但係如果種族令到佢地平均廢D咁都冇辦法
只可以盡量消除種族相關嘅環境因數
而唔應該明知佢廢都質個位比佢
就好似上面巴打講奧運又唔分種族鬥/非黑人加0.X秒比佢?
比D廢人做醫生呢類工真係死得人多

間學校宗旨係要收曬全世界最top嘅人？
唔係 係為唔同類型嘅精英有更大發展能力
每個人種都有唔同強項同缺憾 入學試根本反映唔到成個人係點
黑人on9 但係創意高
白人醒目 但係懶鳩
黃人高智商 但係奴隸性格 唔變通齋服從

所以調整入學試標準我覺得合理
個原因係為咗令唔同類最top個班人入去

黑人真係垃圾人種

上面班撚屌quote夠未呀

睇到標題即刻諗起Dr.Strange

affirmative action

咁考試成績個目的就係要分邊個有能力同埋有付出過去讀呢科架啦
唔鬥智商唔講努力都讀到醫科? 大佬而加講緊做醫生喎, 一個垃圾都做醫生咪會好似新聞單野咁囉
唔好話有冇料去醫人啦,連最基本責任心都冇, 做乜撚野醫生?

資本主義社會 就應該跟國富論行啦
分工合作
力架 體格好 去做體力勞動算啦
白人智商高 做文職啦

我成日覺得如果做手術比黑人醫係好恐怖嘅事。
mj個家庭醫生都係黑人。

巴打你係度講好啦
你係美國咁講既話成班仆街左膠會上綱上線屈你種族歧視

一路覺得黑人俾人睇低係好正確

你都on 撚9
而且係講緊亞洲人考90 甚至95分都未必入到想入既頂尖學院
而黑人可能60分左右就入到

假膠? 咁ON9既野都講得出?

唔係假膠既話就應該係個生活係空中束閣既傻仔

YO NIGGAAAA

On9但創意高

You needa cut it
THIS IS AMERICA

...

Nigga 真係好撚低智
唔靠加分真係做撚晒黑奴

都要睇做咩架大佬
依家咪整到d 病人咁囉
左膠真係地球毒瘤

1，2，3，4，唔專心就會醫死人

專科跟本唔應該有優待

做手術唱歌跳舞真係夠撚晒有創意
死nigga

😂👌🏻🔥💯

以為自己係奇異博士

痴撚線

呢d叫音樂治療法 你地識條春咩

黑人邊撚到創意高

睇標題就諗到流氓醫生

候醫生都冇咁痴線

力架嘅音樂係幾撚屌

中東計caucasian

香港醫生都聽住歌做手術啦

你有冇諗過可以一路做手術一路唱歌跳舞？

黑豹妹 vs vison

樓主bad goy

真係冇

個病人咁就一世

咁香港醫生比起黎 都叫OK..

我信香港醫生唔做多餘野

最尾首歌叫咩名？幾好聽

拍戲又係，係唔係都格硬湊夠一兩件黑鬼

力架

通常都係智商超高既黑人而且身居要職,如大學教授,軍隊司令

Nigger邊撚度有腦架，翻去採棉花啦